CTH 我鐘意左你

唔敢同你講 🙍🏿‍♂️

上黎表白😂😂

唔知佢睇唔睇到呢🙍🏿‍♂️

who are u?

樓豬唔好鐘意我ok?

我都好鐘意你
我地一齊啦

你是好人

I am who I am☹️

利申：絲

cth

我真係想知佢當我朋友定..........

我識你

你是誰

你嘅心意，佢會收到

THIS

我真係cth 無講笑

WHAT

但你唔係我個cth

集氣

我做你第二個cth 有愛

心領了

冇人識你喎

我係CTH

掛住你：-（

搵我囉，我都等緊你架